{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017157?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 해마루펜션(애견펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際は未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者の同意が必要です。 人数追加が必要な場合は、予約前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 犬と一緒に入室できるペンションでない場合は、ペットの同伴入室は拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の人に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合には、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ご予約いただくと、個別バーベキューが受けられます。 愛犬と一緒に入室でき、中小型犬の場合、10kg未満のみ同伴可能です。 愛犬の追加料金は1匹当たり1泊20,000ウォンです。 海で泳ぐために海水浴場がすぐ近くにあります。 ペンションと海水浴場は車で10分の距離です。 ペンションの近くにはバダオレ道もあり、江華干潟センターも徒歩5分の距離にあります。 摩尼山までは車で10~15分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、予約前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "犬と一緒に入室できるペンションでない場合は、ペットの同伴入室は拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の人に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の人に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の扱いについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約のキャンセルについてどのような場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合には、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室できますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に入室でき、中小型犬の場合、10kg未満のみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の同伴料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬の追加料金は1匹当たり1泊20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには海水浴場やバダオレ道、江華干潟センターがあります。摩尼山も車で10~15分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 643
    }
}